沙田新城市廣場無恥廢老挑機

無恥廢老
不停講怕咩人影
之後走佬
咁撚臭串就影鳩你

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好多呢d人，attention seeker, 影相冷處理

點解佢地通常都2隻手揸電話